要解決Poly被圍 唔係要反包圍

係打破缺口
有個缺口先可以比手足撤退 不免於一鑊熟
同時補給又可以入Poly

而且用嘅人力亦會少過反包圍
集中攻一個位 內外夾擊

隨著Poly嘅物資、手足嘅體力慢慢消耗
當下之急係要打破一個缺口
如果唔係越嚟越難

破唔破到先係今晚勝利嘅關鍵

有人明。。。。

Push

推啊

好多人都明 但唔係咁易做

PUSH

岩岩理大有班人想走出黎，即時全被捕

走？？ 點走？？？
一退俾曱由包圍打算點做？？
你有咩武器可以頂到曱由圍捕？？

完全反對突破缺口依種方式

只有宿一燒，中聯辦，或者係政府重視既野
我地係要佢驚呀

推

假架

假你老母，真呀仆街
內部手足講

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

我地要俾個信息再咁狂攻poly, 你地會失去重要既野
明唔明！！！！
同埋聽日星期一啦
係咪要繼續三罷咖
係既就要反攻

推唔郁

[black]
而家要有足夠嘅手足頂住 大家應該由各區返去[/black]

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖